唔該唔好添得意空裝去元朗 至少戴個頭盔

唔該晒 保護好自己 大家少樣野擔心

各位手足
萬事小心